Dllm Pizza Box 真係好撚難食

岩先嗌uber eats, 第一次食。
哇屌

圖？ 單？打手？

咩批咩味道都唔講

想食

食過燒烤味Pizza（好似係）
批面個醬有膻味 好難食
辣雞翼辣到嗆喉
Pizza Box 免費請我都唔再食

pizza hut , phd ,pizza box , 芝脆雞
4間野黎講,pizza hut 既 pizza 係最好食

第一次見有人話pizza hut 既 pizza 好食

咪係 我覺得pizza express 好好多
利申 pizza hut pt

人地講個4間裡面pizza express都唔同grade啦

芝脆批最正

雞

芝脆雞個批底 同麵包鋪果D pizza 包冇分別

芝脆雞pizza 係一般般
但啲雞好正

AGREE

冇錯，pizzahut最有芝士味

Sor9 冇睇清楚